啱啱同藍絲親戚食飯屌到佢地跪喺度喊

是咁的
話說今日冬至啦
咁就跟傳統出嚟食飯啦
食食下啲親戚就嚟料啦
都係話咩廢青暴徒搞事嗰啲啦
咁我開頭都忍住啦
點知佢越講越離譜啦
我就終於忍唔住一嘢拍落張枱度

你地同我跪喺度

依一喝可以話驚天地，泣鬼神
加埋拍枱拍爆曬啲碗嘅效果
班親戚即刻嚇到跪咗喺度
仲開始流馬尿啦
之後我就一路屌鳩佢地
一路幫隻手止血啦
屌到咁上下發現止唔到血就嗱嗱聲走
反正班垃圾屌嚟都嘥氣

：樓主好波
：樓主好型

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

今次第幾次叫人跪底?

14

樓主快過bot

push

幾時叫啲狗跪喺度

圖

屌死藍屍

---------------------
香港獨立，唯一出路

pish

瘋哥又出返嚟叫人跪低啦

笑死 又係你真神

樓主依次有d作為

I'm back

負皮
嫌屌得少

終於返嚟喇

有無叫d叔父跪含你
之
我都好想跪含樓主

大局為重，少開咗膠po

感動既係巴打終於出山再次屌到人跪係度

我等樓主post好耐
利申：我就係6月前成日比樓主屌既00後
利申2：已經同樓主大和解